{
    "question": "Kalimat pada poster sebaiknya\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Di kombinasikan dengan bentuk </p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kalimat pada poster sebaiknya di kombinasikan dengan bentuk gambar</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "indahnya-tarian-di-atas-coba-kalian-deskripsikan-dengan-bahasamu-611",
            "question": "indahnya tarian di atas Coba kalian Deskripsikan dengan bahasamu sendiri 3 karakteristik gerakan tari pada gambar diataskewenangan diberikan tugas untuk membuat karya seni dua dimensi setelah ia membaca kembali materinya ia tertarik untuk membuat salah satu dari karya kolase atau montase ia kemudian mengidentifikasi perbedaan kedua karya seni tersebut Coba kalian bantu menyebutkan dua perbedaan antara kolase dan montase \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>perbedaan montase dan kolase adalahKarya seni kolase dibuat dari perpaduan bahan alam dengan bahan olahan untuk membentuk tema baru. ... Karya seni montase dibuat dari banyak gambar jadi yang berbahan dasar kertas.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "essay-a-trip-to-borobudur-temple-three-years-ago-i-and-my-classm-988",
            "question": "ESSAY    A Trip to Borobudur Temple\r\nThree years ago, I and my classmates visited Borobudur\r\nTemple. We went to Borobudur temple by bus. We left our\r\nschool at nine o'clock. It took us 24 hours to arrive there. I\r\narrived there nine o'clock the next day. Along the road, we\r\nsaw many vehicles, unique houses, prominent buildings, and\r\nsome other tourists.\r\nAfter we arrived at the Borobudur temple, one of my teachers\r\nwent to buy tickets. After we waited him for a moment we\r\nentered into Borobudur temple area. Then we went up to the\r\ntop of the temple. Borobudur temple was built at Budur Village,\r\nMagelang, Jawa Tengah by Syailendra Dynasty. Borobudur\r\nTemple is the biggest temple in the world. It has 504 statues\r\nand 1.400 reliefs. From the top of the temple we can\r\nsee such beautiful scenery. I and my friends went around the\r\ntemple together. Finally, after having some visits, we should\r\ngo to the hotel to stay and continue our study tour the next\r\nday.\r\nWe felt tired that day but we felt so happy to visit Borobudur\r\ntemple which is well-known as one of the greatest legacies\r\nIndonesia has ever had. I hope the temple can be loved by all\r\nof the visitors and the government.\r\n1. Identification abaout all information happend on the\r\ntext!\r\n2. Which on is the main idea of the text?\r\n3. What is the ending of the recount text?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak bisa bahasa Inggris</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-lem-dan-tempel-adalah-langkah-ke-membuat-karya-dengan-tekn-344",
            "question": "5. Lem dan tempel adalah langkah ke ... membuat karya dengan teknik sambung lipai, potong    A. 4\r\n B. 1\r\n C.2\r\n D. 3\r\n\r\n 6. Teknik dengan cara memotong atau memisahkan bahan menjadi dua bagian atau lebih dalam membentuk benda kerajinan disebut\r\n A. Teknik Sambung\r\n B. Teknik Potong\r\n C. Teknik Kontruksi\r\n D. Teknik Lipat\r\n\r\n 8. Alat yang digunakan untuk teknik potong adalah\r\n A. Lem\r\n B. Gunting\r\n C. Staples\r\n D. Palu\r\n\r\n 9. Langkah selanjutnya setelah menggunting adalah\r\n A. Ditempel\r\n B. Dilipat sesuai pola\r\n C. Diukur\r\n D. Disayat\r\n\r\n 11. Urutan membuat karya di bawah ini yang benar adalah\r\n A. Tempel-lipat-gunting\r\n B. Gunting-lipat-tempel\r\n C. Lipat-tempel-gunting\r\n D. Tempel-gunting-lipat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>5.D</p><p>6.B</p><p>8.B</p><p>9.A</p><p>11.B</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga benar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "notasi-angka-3-dalam-tangga-nada-memiliki-arti-yang-sama-dengan-n-617",
            "question": "Notasi angka 3 dalam tangga nada memiliki arti yang sama dengan notasi huruf, yaitu ... *    a. C\r\nb. D\r\nc. E\r\nd. F\r\n\r\n2. Unsur pada sampul buku yang ditulis dengan ukuran huruf lebih besar daripada unsur lainnya adalah ... *\r\na. harga buku\r\nb. judul buku\r\nc. nama penerbit\r\nd. nama penulis\r\n\r\n3. Nada-nada yang disusun secara berurutan dari nada paling rendah ke nada paling tinggi dinamakan ... *\r\na. birama\r\nb. ketukan\r\nc. notasi\r\nd. tangga nada\r\n\r\n4. Lagu Gambang Suling berasal dari daerah ... *\r\na. Jawa Barat\r\nb. Jawa Tengah\r\nc. Jakarta\r\nd. Jawa Timur\r\n\r\n5. Tangga nada pentatonis hanya terdiri dari ... nada pokok. *\r\na. tiga\r\nb. empat\r\nc. lima\r\nd. enam\r\n\r\nMohon Di Bantu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>1.c</p><p>2.b</p><p>3.a</p><p>4.a</p><p>5.a</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semuga membantu ya</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-gambar-dibawah-ini-banyak-teknik-yang-digunakan-dalam-323",
            "question": "Perhatikan gambar dibawah ini!    Banyak teknik yang digunakan dalam pembuatan ragam hias di\r\nIndonesia termasuk dengan alat pembuatnya. Gambar disamping\r\nadalah alat pembuat ragam hias tekstil yang berasal dari daerah....\r\nA Jawa Barat\r\nB. Jawa Tengah\r\nC C Sumatera Selatan\r\nD. Nusa Tenggara Barat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>mana gambarnya tidak bisa jawab kalau tidak ada gambarnya</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pt-restu-melakukan-penjualan-sebanyak-rp-800000000-dan-harga-664",
            "question": "PT Restu melakukan penjualan sebanyak Rp. 800.000.000,- dan harga pokok penjualan sebesar Rp. 680.000.000,-. Biaya yang dikeluarkan diantaranya beban gaji bagian administrasi dan umum sebesar Rp. 50.000.000,-, beban gaji bagian penjualan Rp. 60.000,000,-, beban asuransi gedung pabrik Rp. 2.000.000,-. Berdasarkan data tersebut, maka laba yang diperoleh sebesar \u2026.\u00a0*    a. Rp 10.000.000\r\n\r\nb. Rp 8.000.000\r\n\r\nc. Rp 12.000.000\r\n\r\nd. Rp 100.000.000\r\n\r\ne. Rp 120.000.000\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawaban nya adalah</p><p>e.)  Rp. 120.000.00</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "enar-1-yang-termasuk-karya-3-dimensi-adalah-a-gambar-b-patung-596",
            "question": "Enar!\r\n1. Yang termasuk karya 3 dimensi adalah\r\nA. Gambar\r\nB. Patung\r\nC. Lukisan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. Patung</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena karya 3 dimensi dapat dilihat dari segala arah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. patung</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Benda tiga dimensi adalah karya seni rupa yang memiliki panjang, lebar dan tinggi serta memiliki volume</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pekerjaan-yang-muncul-pada-masyarakat-digital-kecuali-t-ax-903",
            "question": "Pekerjaan yang muncul pada masyarakat digital, kecuali...\u00a0*    T axi online\r\n\r\nTokobonline\r\n\r\nOjek online\r\n\r\nWarung nasi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Warung nasi</p><p></p><p>semoga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>warung nasi</p><p>good luck!</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-6-peroses-produksi-kerajinan-dengan-bahan-stektil-528",
            "question": "Sebutkan 6 peroses produksi kerajinan dengan bahan stektil\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em>-Teknik</em><em> </em><em>Quilting</em></p><p><em>-Teknik</em><em> </em><em>Aplikasi</em><em> </em><em>Perca</em></p><p><em>-Makrame</em></p><p><em>-Teknik</em><em> </em><em>anyam</em></p><p><em>-Teknik</em><em> </em><em>Untuk</em><em> </em><em>Bentuk</em><em> </em><em>3</em><em> </em><em>Dimensi</em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Bisa</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Membantu</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-musik-yang-sering-dipandang-memiliki-bunyi-yang-indah-adalah-406",
            "question": "Alat musik yang sering dipandang\r\nmemiliki bunyi yang indah adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>suling sih menuruth gw</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalau menurut lu apa?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}